想問下香港邊到有得買酸性玻璃膠

行左好多間五金鋪同百貨公司都係得中性

玻璃舖

M記好似有